====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: S ' il est plus aisé de communiquer avec des images finies , léchées donnant l ' illusion que le projet est déjà réalisé , je refuse cette supercherie (enfin , presque toujours , car nos maîtres d ' ouvrage savent nous torturer) .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['toujours']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['toujours']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['toujours']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['toujours']
Total feature counts: 2

